AI-ML-Fintech-Blockchain新科技

開咗sem兩日再諗返起自己上個sem學過嘅嘢
發覺之前嗰啲課程真係弱撚智

濕鳩BBA course就正正經經去炒賣
求其搵幾個濕鳩字切埋一齊當自己精通未來科技

教嗰條撚樣都唔知自己做乜鳩
學嗰班撚樣又要夾硬切一堆唔work嘅戇鳩嘢出嚟
學校擺明係求其整一個course衝出嚟呃學費
香港將來創科條路注定會好難行

要靠學校學創科嘅人條路注定會好難行

自己研究緊tensorflow 所以 清加油！係香港唯有靠自己，學校？收皮啦

佢哋咪示範緊點用呢啲名詞嚟呃錢
至於呃完返嚟整啲垃圾又好, 整舊正嘢又好, 咁就係閣下嘅事

你轉到科未

未